查實連登係咪好多蝗上？

屌你老味愈黎愈多post都見到啲蝗terms 乜撚野屌打 我也是醉了 富二代 小三乜乜柒柒 我真係屌起你閤家黎打呀！！！重點係竟然冇人屌！！！
香港人係咪已經被洗腦成功準備轉化做蝗 溫水煮熟埋隻蛙
唔只對連登失望 簡直對成個香港絕望

再咁講落去遲早有一日唔記得哂傳統廣東話既俗語

此風不可長！！！

唔可以比中共蝗蟲慢慢不知不覺間蠶食我地既文化！一定要企硬時時提高警覺堅守防線保護我地既尊嚴

冷處理
乜鳩

其實係咪好多人已經淡忘哂覺得冇問題

原來以上都係蝗語 以為係潮語黎 唔怪得睇唔明

之前都有講啲小學生剩係識講埋啲大陸用語

有啲直情講埋蝗語 聽見真係難聽過粗口 唉真係mola

咁搞法遲吓會唔會好多殘體post

真係遲早既事

仲有打打下字變簡體果類人

重點係依家連香港人都被洗腦埋 可能前幾年佔中班人依家都講緊蝗terms比人洗腦緊 自己轉化緊做蝗都唔知仲係到on99 連基本防線都守唔到其他野都唔洗講

那儿来的蝗呀

連打字都殘體字既真係可以攞去打把 依家連寫字都要迫自己唔可以貪懶寫殘體字

中央已經屌打哂香港人了

最多就係見屌打
次次見了呢兩個字就無名火起

愈多人講 啲人就完全唔覺得係咩一回事 蝗terms當潮語 慢慢同化哂你地班港豬
也是 本是同根生 香港同胞遲早也要回到祖國的大家庭 嚒嚒噠